而既然分開了 何必又想打擾

忘記我不要緊 誰鬆手我握緊 全因你是我的快樂原因

🚬

我好掛住你

🍺

為何愛人丟低了
才來明白對方緊要

當你話給我成全

何必打擾

Hey 這邊的天氣漸回暖